721唔係單單唔見人 係警黑勾結 係合謀恐怖襲擊

正視聽 依單野係不能夠就咁算
同時都係政府同警隊既春袋 因為佢地無論點兜都係兜唔撚到
最新仲要比鏗鏘集踢爆一早已經有便衣狗到場

據他所知，的確是有人默許這場鬧劇上演，「應承咗畀一個鐘，唔好搞出人命就得」。

推

唔可以算數

agger